女仔塞鐵 set嘢 小心啲

整完好閃 塞鐵都可以低調塞
女仔細細粒好易俾人蝦
大家人身安全為重
條路仲好長要行

絲打 做乜咁夜仲唔瞓

等行動

你都係靜雞雞做完就閃
唔想悲劇重現

唔落單就冇問題